龍 小 菌 宣 佈 與 外 籍 男 友 分 手

Supper Moment（SM）、野佬及龍小菌的帶菌者樂隊前晚在旺角出席慈善show，小菌宣佈剛與外籍男友分手，她說：「我𠵱家單身，合則來不合則去，冇咗一個多咗四個（隊友），總之唔夾，感情隨緣，𠵱家暫時變返做剩女。」

終於到我😋

帶返個紙紮公仔啦好心

想收兵

邊個理

講還講

個樣同啱啱除套果時差噤撚遠嘅

wfc

點解你專係貼垃圾娛樂新聞

無人想知囉

屌你老母留名

右邊果個乜水，咁撚似嘅，定係改圖

Btw
其實龍小菌都唔算差，
除左好撚肥同埋好撚大隻同埋好撚肥之外其實都ok

點解呢條友同佢個撚樣經理人咁鍾意自己做新聞

以為佢條仔係肥佬

條肥佬食過啦

帶菌者
名都柒過人

關我撚事咩

好想屌

咁嘅嘢都放上嚟講
佢分手關我閪事咩

WFC

下乜唔撚係咩

佢搞乜 唔係做補習老師既咩 之後又走去打mma 依家就唔知做乜

真係有呢個人，香港先生
我睇完龍小菌張相之後
就覺得好似呢個香港先生
我又唔知佢叫咩名
上google 搵咗好耐先搵到